★點睇？小米1月19日已召開上市啟動會 傾向於香港上市

1月19日消息 據財新網報導，多個接近小米的市場人士透露，小米傾向於選擇香港上市。

1月19日，公司已召開上市啟動會。一位接近小米的手機行業人士亦稱，關於上市時間和地點，小米公司內部目前暫無定論。

want change all 1478 to 小米ipo

希望返家鄉

700 2.0？

又是你

你邊有錢抽

即係又要借爆孖展先得一手咁解，慳返唔使抽

止蝕咪有

小米賣低端産品
但高估價
不了

all in

金山影子股

乞米？

一開始應該有一水掛

Why u here

老貓=支那股fans

1478 留比子孫仲好啦.

又黎
btw cut loss down sing